見到人地剪左個新髮型可以點講

剪左頭髮呢d太on9

你係咪on9

又剪頭髮阿？

你大我呀？

咦.你個形象轉換左形式示人喎~

你甩頭髮

你個頭中左幅射?

靚仔啵 係邊到剪？我叫人唔好幫襯呢間黑店

受左咩刺激？

咦 甩頭髮呀？